90後 tg再收生

90後吹水扮工谷再推PO
只收90後
歡迎各位巴絲打加入本谷
志在無聊吹水打發時間
希望大家熱情d講多d野 唔洗怕羞 唔好咩都唔講hi下都好
一星期唔上水即踢

$唔歡迎多谷/長期潛水人士$

想入谷直接入谷

推推推

大大力推